仍然堅持緊抗爭既手足，求求大家如果行動要升級就好再理禁制令

5年前既失敗，好多人話係主要係和勇割席，我都好認同，但我記憶中最終失敗係禁制令同執達吏，當時d狗完全無晒符，最後求其搵間小巴公司去申請禁制令，再由執達吏掛走晒所有據點既防禦，之後狗狗順利清場。

當年咁多位義士，唔怕催淚彈，唔怕黑社會，唔怕俾人打，唔介意露宿街頭守護陣地，但最後竟然怕犯藐視法庭，個個戇鳩鳩咁企住係度睇住班執達吏拆野既畫面到今日我仲瀝瀝在目

如果大家話機場係香港政府春袋，法庭禁制令同由狗以外既人執法就係我地既弱點，佢地知道我地唔怕犯法去同班狗抗爭，但我地大部分人都唔敢犯法去對抗法庭。

我一直唔敢提禁制令係驚怕俾mon post狗睇到，會提左佢地要咁玩，但而家除左機場之外，狗鐵都申請啦，即係d狗又想舊招重用，已經制止唔到之後佢地同d奶共集團合作，相信黎緊會有更多商場，或重要地標都會申請

今日死線23號啦，要升級行動就建議唔好再諗埋d唔犯法既抗爭啦，而家除左要對政府之外，仲要對抗埋堆親中人士用法庭法律黎限制我地行動同配合班狗有藉口出動

我地的確係比5年前更聰明，更勇敢更團結，但對方同樣一樣進化左，比5年前更邪惡，更兇殘更無恥

我唔鼓勵大家一齊去犯法，如果有人諗到更好既對抗方法就更好啦，希望大家唔好再衰係同一招，如果大家可以破埋禁制令既話，政府同d狗既所有舊招都無架啦，除非再有新招，佢地已經都無計可施

今時今日既香港，再無資格輸多一次架啦，各位手足，加油

題外話，狗鐵仆街就一直架啦，但而家完全歸晒邊，表明左同示威者對立，好明顯係老共出手逼各集團歸邊表態，阻都阻唔到架啦，班奶共狗為左大陸生意，放棄香港市場，既然係咁，文宣組如果有好既題材就立即攪鳩狗鐵啦，阻唔到d仆街奶共團歸邊，都要攬炒咪俾佢地好過